埋大學生終於有餐廳可以食啦

紅冰，美味佳，麥記，舊can乜都唔食得
終於有餐廳可以食聽日就去

g持良心小點

其實係好食架 不過係貴d姐(正常香港拉麵價錢)

呢間d拉麵好撚好食

好好食

有冇學生價

好似冇
不過有呢個

聽日會唔會排長龍

聽日見

推

良心店就要食撚到佢破產

食到佢冇曬材料

你想係香港搵碗正常少少嘅拉麵都冇呀，只要佢好食嘅貴少少都值啦

係邊架

講咗好耐啦，佢817有派水

支持

德民街17號

新澳 別天神都得呀